有冇人同過過混血兒拍拖就返唔到轉頭

有冇人女朋友係混東南亞血統
例如泰國印尼 唔係印度同賓賓
混到五觀好立體 鼻高高眼大大
利申女朋友混到白雪雪但五觀係東南亞人

搞到依加對駝地既純種港女冇咩興趣
見到中東呀 東南亞（靚既）先會有興趣

推

認真討論

冇圖點討論

10

新界混港島？

太古混柴灣

唔係囉
依加對再靚既港女都冇咩興趣
不過都係有腿就狗衝

依加連睇a片都係睇中東果種

唔一定要有圖既

咁點?

混血兒仔仔
利伸：a0

講咁多廢話，即係溝咗件賓妹
混咩血兒，菲律賓溝印尼呀？